\documentclass{article}
\usepackage{verse}
\begin{document}
	\poemtitle{Fêtes de la faim}
	\begin{verse}		
		
		\vin Ma faim, Anne, Anne, \\
		\vin Fuis sur ton âne. \\!
		
		Si j'ai du goût, ce n'est guères \\
		Que pour la terre et les pierres. \\
		Dinn! dinn! dinn! dinn! je pais l'air, \\
		Le roc, les Terres, le fer. \\!

		
		Tournez, les faims! Paissez, faims, \\
		\vin Le pré des sons! \\
		l'aimable et vibrant venin \\
		\vin Des liserons; \\!
		
		Les cailloux qu'un pauvre brise, \\
		Les vieilles pierres d'églises, \\
		Les galets, fils des déluges, \\
		Pains couchés aux vallées grises! \\!
		
		Mes faims, c'est les bouts d'air noir; \\
		\vin L'azur sonneur; \\
		— C'est l'estomac qui me tire. \\
		\vin C'est le malheur. \\!
		
		Sur terre ont paru les feuilles : \\
		Je vais aux chairs de fruit blettes. \\
		Au sein du sillon je cueille \\
		La doucette et la violette. \\!
		
		\vin Ma faim, Anne, Anne! \\
		\vin Fuis sur ton âne. \\!
	\end{verse}
\end{document}







